Kohto korra pärrast ollid Parrila Kebla ja Riddali kirriko walla koggokonna maias kohtomehhed koos
Kohto keiaid ei olnud ja ei olnud mingi suggust asja selletada.
Kohtowannem: Jaan Reints XXX
Kohto kämehhed Jaan Kreis XXX Jürri Klaos XXX
Kirjutaja T. Neider
